特首林鄭月娥同志稱呼習近平同志為「總書記」引起外界質關注其黨員身份

source: 游/

港珠澳大橋日前舉行開通儀式，特首林鄭月娥在致辭上稱呼習近平為「尊敬的習近平總書記」，而並非「國家主席」，與過往說法不同。

游清源今日主持D100《龍鳳大茶樓》時表示，所有人都是叫主席，只有林鄭叫總書記，而總書記是黨的職務，無可能如此稱呼習近平，證明林鄭「出賣緊我哋啦」，已經「入咗黨」。

行政長官林鄭月娥同志與黨總書記習近平同志並排而行

前特首梁振英也是黨員同志

選特首都係為左埋黨堆

一定入黨架啦 有咩好報

你阿媽係女人

咁支那一早係黨國體制, 仲將共產黨同支那分開好傻啫

上北京食軍鴨，再同隻狗人獸交，拍片，正式入黨！

佢個仔好似係屌米做

垃圾post 有種e過去英國記者D報紙 大大隻字 spy of United Kingdom 咁

黨員先可以做香港市長

平時都奶到咁盡 話冇入黨你都唔信啦

重洗猜疑？

入黨係好事嚟
日後清算埋佢